東盟足球錦標賽aff suzuki cup 2018討論區

2018年的suzuki cup 由8隊添多2隊，取消主辧國制度

開波

馬會揀黎開既屌

支持越泰菲